Capacità del prodotto di essere comprensibile, apprendibile, facile da usare, 
attrattivo e aderente a regole e linee guida di usabilità.

\subsubsection{Obiettivi}
\input{src/QualitaDiProdotto/src/Usabilita/src/Obiettivi.tex}

\subsubsection{Metriche}
\input{src/QualitaDiProdotto/src/Usabilita/src/Metriche.tex}